[2017JUPAS]CU engine vs OU

小弟預自己18-20分，cu engine應該穩入
但聽講OU first hon仲勁過三大，畢業生工作表現又勁，老闆個個爭住請
相反入cu engine要日日比人恥笑

： cu
: ou

你想係三大做地底泥定係ou做學霸u諗u啦

連登仔真係 一間害人一生

預18-20
到時應該得幾分 asso都冇得你讀

聽講OU要拎A都唔易

唔會啦對晒答案

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

急不及待想玩玩了

CU engine咁低入到咩？

上年好似收19

傻的嗎 無21請收皮

CU engine咋喎駛撚咁高咩
食得正weighting 17,18都入到